Jordan Henderson as your captain? Fuck off!

1:45 開始
而家呢兩條英格蘭廢柴帶你連續兩年入歐聯決賽呀